吹水9up乜都得telegram谷

呢個谷用黎比大家吹水9up乜都得((除左收兵、厹、搵食)
飯局又得，活動又得
最緊要盡量男女比例1:1
啦啦聲同我:sadasds
講低你既年齡，性別，興趣
入黎Join我地啦

telegram : sadasds

入谷啦